平日戴唔戴口罩？

首先我絕對支持各位戴口罩就表態，但係我認為呢件事並唔值得用太多時間精力去推。

政府特登揀呢條條例來推動係因為佢要一條不太影響平民百姓嘅生活既法例去開左個頭去行使緊急法，大部份人(就算係普通老人家)都已經知道禁蒙面法並唔係代表平日都唔可以戴口罩，最重要嘅係大家有活動時候都一定要繼續black bloc。

就算三百萬人日日都戴口罩都唔會對件事有咩影響，我地既精力應該放返係政府行使緊急法，行政凌駕立法，三權不再分立呢點上面。